陳柏宇算唔算係紅歌唔紅人既表表姐？

你瞞我瞞
鯨落
斷絕來往

呢三首就算唔知邊個係陳柏宇都一定聽過
但偏偏紅唔起
究竟係咪生得太似胡鴻釣搞到無人理

攬哥咁大件事劉主唔關注？

劉主敵。

煩啦 日撚日提自己做爸爸 真心棍佢收山

無言的侵侵侵

逸後
尊嚴

唔紅先好，紅左就俾黃絲反

別來無恙做飯歌都冇

紅條撚

真係紅在條撚。。

屌那星，居然冇親愛的仇人

因為佢現時自己唔肯做飯?

扯旗果個？

我覺得佢偏向紅人唔紅歌
已經算係Sony HK旗下最成功嘅藝人

手中緊握車匙 追不到往事

鯨落

佢同周栢豪同期兼競爭對手
家陣睇下, Jason正正常常, 另外果個變過街老鼠

咁都唔叫紅 身邊朋友唔聽廣東歌都識佢喎

大陸冇人識陳乜春

係
相反而家咁
仲有樓主出post吹

如果紅到仆街
到時個post就係
"覺唔覺陳柏宇個人好撚扮野"
"其實陳柏宇靠咩生存"
"邊個話陳柏宇識唱歌"

香港有邊個紅歌唔紅人過小肥

傅佩嘉？

問過盧巧音未

@逆插玫瑰